Что выведет программа? Объяснить вывод программы.

```go
package main

func main() {
	ch := make(chan int)
	go func() {
		for i := 0; i < 10; i++ {
			ch <- i
		}
	}()

	for n := range ch {
		println(n)
	}
}
```

Ответ:
```
Программа выведет цифры от 0 до 9 включительно по порядку, затем возникнет deadlock.  
Deadlock вызван тем, что в горутина, созданная через оператор go, после записи завершится, а канал она не закроет, и останется одна горутина main, которая будет ждать в цикле for новые значения из канала. Выйти из цикла она может только если канал закроется, но сама она закрыть его не может, а других горутин, которые могли бы это сделать, нет.  

```
